本土IQ題

港島人去九龍或者九龍人去港島之後會變乜嘢

三頁後開估

新界人

港狗救港

變你老母

唔啱

唔啱啊

神仙 因為過左海就神仙

做乜咁快講

秒撚左

知唔知因咩事有個男人拎全燙斗去尖沙咀就破左產